你班扑街打手唔好再推人去元朗送死!!!!dllm

勇武你地自己都有ig，自己睇下班和理非同中立撚既反應，全部都系向犬同正苦開火，邊個有講要向老黑開火！

唔係唔搞得老黑，重點係，你地去放火、殺人，到頭來都係比正苦話你地私鬥、暴動，岀埋老解，中哂正苦既計！

唔係唔搞得，要搞要令全民變成共犯！當日岀樣既老黑都唔少，起哂佢地底，捉岀黎比全世界扔石頭、發洩，咁你地先安全！

對老黑做咩都得，絕對唔可以岀人命！唔好睇班和理非同中立撚講咩要殺佢地全家、血債血贘，到時你地真系搞岀人命，班友肯定9秒9即刻同你割席！

無論做啲咩，你地既安全先係最重要！

講完元朗，講番上環單野，好明顯想用元朗單野蓋過上環單野，完全無人提過個日班義士頂左三十幾槍橡膠子彈！！！！更加無提過個日講既宣言！！！！！

唔該大家兩邊都要同時spread，唔好令班前線心寒

Btw你班打手唔好再推人去死，你班hkl揾埋啲咁既陰質錢，空到手岀黎第一個收你皮！！！！！

對政府猛烈開火係好策略

必須屌到政府做野為止！

保護義士！佢地係運動核心人物，一個都不能少！

安全最重要！